做人應唔應該開心

做人就算幾撚努力都唔會叻到做到世界上最top果幾個

人生發生d開心既野，其實冇乜咁值得開心
勁過你既人大有人在

我之所以勁，唔係因為真係勁，係身邊好多比我差既人

一走出個舒適區離開個井底，圈子壙闊左就覺得自己所識既野連基本野都不如，連弱智都勁過我
係呢個世界，自己乜都唔係

當有一日發覺自己升職加人工有車有樓有女
都仍然覺得自己係廢人

年薪冇一千萬
車唔係林寶堅離
樓唔係貝沙灣
女唔係Model身材，唔係特別靚女溫柔

永遠都係一個廢柴

你開心 ＝ 全因你知得少，陶醉自己世界

當你知既野多視野壙濶左就知自己比呢個世界玩弄緊，只不過上天回贈粒糖比你食令你有短短快樂
其實冇乜值得開心，係廢人

吸引力法則 ＝ 天真化自己，將自己變到容易滿足

阿Q精神式開心
令自己步向滅亡而不自知

自我感覺良好係打飛機既一種
同全世界比，你係微不足道既廢人係事實

唔好咁，就算一張紙巾，一條底褲，都有佢嘅用處

我覺得人係呢個世界，追求開心值先係终極目標，因為過咗呢一世就乜都無。

開心可以係事業財富上嘅滿足感，亦可以係平平淡淡但知足咁過，唔係好似你咁一把尺度哂。

但如果有人個腦有你呢啲想法，就算事業上勁過好多人，佢都永遠覺得自己唔夠勁，咁其實佢失敗過更加多人囉

有用，但用處不大

一千萬
林寶
貝沙灣
model女
當有日你冇左哩啲野
你咩都唔係

樓主講嘅唔係叫開心

係叫貪心

要學識開心
首先就唔好貪心

好心你唔好咁撚煩啦 又要呢樣又要個樣
鬼叫你老豆唔撚係李嘉誠咩 自足常樂啦戇鳩

開呢個post就係想見到呢d答案

人生嘅終極答案係咩

你不是一無所有，因為你還有病。

比你優秀的人都在努力
那你拼命努力有什麼用

開心唔一定係物質上嘅嘢

超越昨天的自己

自己一個住豪宅都唔會開心，同自己愛嘅人住公屋都開心

你不是一無所有，因為你還有病

你諗應唔應該開心前 不如諗下所謂嘅情感有無需要

你的確係一個廢柴